與夫爭執後 天水圍女子上吊

天水圍天瑞邨瑞龍樓一名79歲姓駱的婦人，中午12時半，在單位內上吊尋死。女兒(47歲)發現連忙報警，由救護員將事主送院搶救。據稱，女事主曾與丈夫爭吵。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

79歲

廢老

79歲就咪撚吊頸浪費人力啦 都果頭近

小小野就自殺 而家D廢老

79歲都自殺